有冇人對安鼻寧上左癮？

香港人對鼻敏感應該唔陌生，我係塞到完全抖唔到氣。睇左幾皮嘢專科都醫唔好。
偶然買左一支安鼻寧就返唔到轉頭

呢支嘢噴一次有效12個鐘，我已經用左兩年幾。
最近效力開始得返幾個鐘，再睇說明書先知唔可以連續用多過7日。

依家唔噴根本抖唔到氣，有時瞓瞓下塞醒左第日想死咁，只好瞓前點都噴一嘢。

有冇巴打知點斷尾？運動以外。

次次一噴完就瘋狂流鼻水, 用過幾次就無用

用過泰國出品果支薄荷鼻塞未

一吸簡直

有冇塞得咁夸
🙄

用左個下真係好爽 好似個世界係你咁
但一過左藥力之後 仲慘過未噴之前

我之前都上左癮
你唔用一排就唔會反彈 不過中間段時間過得好辛苦

乜原來支野咁恐怖 怪唔知得有咁多錢賣廣告

血管收縮劑, 用過再停藥會變嚴重

以前醫生開左支噴鼻劑比我,作用係收縮血管
佢提我千奇唔好用超過30日

on9快撚啲停
呢支野唔用得耐
搵e生攞意見啦

不過最有效都係做運動,自從我去左行山,跑步,做gym後,鼻敏感既情況已經好返好多了...

唔用直情瞓唔到

快D停啦,支藥唔係比你咁樣長用架,係好嚴重果陣比你用一個月架咋

去睇e生可能開隻類固醇噴劑
keep住用一段時間就係好好多架啦

我個鼻好似狗咁靈，誇張小小講：大陸啲污染物星期一到，我星期日已經開始窒息

冇你咁誇，但以前都試過唔噴瞓唔到但明明就冇傷風感冒
我一早知只可以用7日但果陣連續用咗幾個月
最後cold Turkey 方式停用

用得耐一唔用會有rebound effect
去睇下醫生啦

游水ok

alpha agonist會renound
最多用三日要停

塞到頂唔到就 去醫生度拿d steroid spray

Carousell $29 有平價買，但係絕對唔可以用多個1個禮拜。耳鼻喉科醫生，都係 dosage step down to 0...+ nasal steroid 就可以唔用咁多

TG: otrivin, only $28